Telegram 8899心事台

有新谷呀!!!!!📣

有好多心事想同人講？
有好多經歷覺得好無奈？
平時返工返學想搵人吹水？
深夜覺得好寂寞又瞓唔著？
呢度24小時oncall 呀!!!
想出谷聚？無問題呀驚你唔出咋😀
只要你係88-99年出世都歡迎架!

細谷先吹到水
未add到你可能要等等🙏

仲諗？填form啦!!!

Push

躝啦屌你老母

推

hi

填左10次都未加我